【突發】靳民知最新論述嚗光

………….........................................………………………………………………………………

乜撚